[ 求接收 ] 2盒味開既MG

手上有兩盒全新既
MG雙頭龍 EW版

MG Wing Gundam EW版

有無巴打想收 當初買左翻黎無掂過
我諗我都唔會無啦啦想砌 所以想放

利伸 唔係幾知價

有興趣巴打可以 telegram @seanmojai